法國喜茶都幾skr 你問我答

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

喜你老母垃圾大陸茶

客觀啲睇 奶蓋係幾smooth又有芝士味 茶味又濃 值得十卜

Push

666666666666666

Skr skr skr